Примеры работы модели афферетного нейрона, преобразующего аналоговый сигнал в
последовательность имульсов.

AfferentTest.mdl - Тестовый пример для съема АЧХ нейрона при различных
параметрах входного преобразования сигнала.